[燈神歸位]蕭生預測特朗普不能連任

2016

多謝蕭生

根據蕭生理論，侵叔唔會眼白白睇住自己民望低而唔做野，一係炒高股市，一係搞鳩大陸

唔睇返蕭生4年前預測侵侵4年內會做乜都唔知佢咁燈

如果president Donald trump
不能連任香港玩完
12個手足條命凍過水

陶傑尋晚串到廢老蕭一棟都冇，哈哈哈哈

維持燈力5年有幾難？
你係咪睇少燒山先？

燒山真係好撚多事

破左燈好耐啦，不過連登仔總係視而不見話「個別事件唔計」

經典案例，預測傘運後5年內冇大型社會運動。

睇下燒下對台灣既COMMENT，係咪燈到冇得再燈，話台灣妹要逃難黎香港

5年，準撚到